有冇巴打識英文補習老師

係咁嘅，小弟依家讀緊大學，但我一直想spoken English 好d

而前諗過搵80/20 English, 但上完個trial lesson 冇耐，佢就執咗，想搵佢都冇

所以想睇下巴絲有冇咩老師推介

有

介紹

漏咗唔該

我都想搵native speaker 敎
通常呢啲中介網都有得搵
請鬼就通常$300 ~ $350up

最平呢個網 $250 up

仲有呢個好正

當然識人就最好啦
如果唔係就睇學校有冇lang supp service
不過學校啲資源真係
又夾唔到時間

非gay 嘅
呢個都幾靚女

btw 個網名真係

望落好多都好伏

agger

個網根本就係英補141

Pish

點伏法？
想補
但唔識分